是靚晚 炸雞柳條 配 明太子強黃醬

很好味

肥仔師

早食師

啲精好黃

好似幾正咁

生痱滋撚表示想食

痾屎好臭師

今日咁遲收

有菜

是靚晚師

遲食師

強黃醬師

祝你生痱滋

明太子師

雞柳條師

是 很臭

是 黃精

又汽炸

好多醬

成碟你一個人食哂？唔扮細食嗱？

終於食菜印母倍感安慰

一家人食

食咗團年飯未

你肯定成面暗瘡

是
200KG+暗瘡